有無人買左doordash

有無人買左doordash, 黎緊點睇

澳洲有用過，幾好，考慮中

Doordash 同deliveroo有咩分別
未用過

我自己就未有機會試過

呢個世界好瘋狂，pe 真係賺到盤滿缽滿
投資一年甚至半年，一上巿價值即飛天

即你唔睇好?

唔識，只有賺同蝕睇好睇淡無用。
有感果d PE真係賺到笑，日日開香檳屌閪

的確，就算係pre-ipo個輪入都賺到笑

已all in

開始有疫苗唔驚跌?